Amazon買裝備嘅請留意

Shipbao係其中一間集運，今朝收到email

推

覺巾都唔撚得係咩玩法

毛

唔好用集運？？

直運啦屌 長期作戰黎 keep住訂keep住到 快運定慢運都冇所謂

有個bao字喺公司名度
呢間嘢好可疑

雖然今次係custom=正苦嘅問題

直運海關會唔查？

佢應該講緊大陸倉？

集運又味查, 起馬隔少左一重

係指中國海關而非香港海關吧？講都講得好啲呀

螢光捧都唔得

間野係咪集運上大陸, 之後先送黎香港?
毛巾口罩手套呢啲野香港海關查乜鳩

shipbao 大陸公司黎

可能佢經中國入港

其實算係香港公司黎
香港間中通旗下

而家buyandship運嘢有冇問題

間野一向中資

明顯大陸唔比出啦
我唔信外國入香港會禁口罩

用返Amazon 自己個international shipping?

佢啲貨係咪全部大陸落地再送香港？

係咪大陸倉, 所以唔運得
香港都唔得一定已經煲大左啦

係 我覺得係集運自己審查 怕你亂申報 多過海關

怕死

屌 突然諗起一個月前螢光棒都係禁運物件
終於明點解

喺Amazon買咗豬嘴，用buyandship，今個星期成功到咗香港

shipbao = 中通 咪撚用呀

屌你啦，用中國公司集運，就算香港海關畀過，中國公司自己都審查你啦。
香港人開嘅BuyandShip你又唔撚支持，死都要用中共嘢。

唔駛咁激動嘅
我冇用shipbao，只不過之前subscribe咗佢嘅通知

Ok so9ry

根本唔關香港海關事，係支共集運自己扣

哩個情況似係佢自我審查
香港海關如果扣查就一定所有集運都出通告

前排無耐amazon 訂口罩都收到，重要比預期快左

海關唔係同狗都唔岩架咩？

中國定係香港海關?

Decathlon d貨咪一樣補到，重要補得鬼死咁快

我直運 唔經大陸 但果陣都驚海關會扣 但果轉無事
仲因為用prime 比預計日子遲左 運費全數退
即係我唔洗比運費

直運啦，我星期一晚訂平民口罩，用UPS express今日到港

其實集運好撚hea
你填乜佢信乜
你寫情趣用品sm面具佢都冇計

公司最新都收到船運公司message

前提係發貨方都要咁寫

大陸集運, 個倉係大陸實唔比再出

咁就仆街
我啲gear仲未寄返香港
5x usd 冇撚咗

x 2 買咗12 set

安全帽都唔比入

亞馬遜唔係會有自己直運香港服務？

二手物品、私人物品

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

然後你會發現係順豐

有機會係 DHL

用中國香港都好可疑

安帽帽同防毒罩都唔比買，係咪想幫黑警殺人?

直寄有無風險

呢間野相當鬼，
散播白色恐怖，
事實係點大把知情人士：
海關、機場cargo佬
事實係一切正常，
除非你寄AK47，否則有咩犯法，
你睇佢，邊有人係個公司名隔離會寫到明"中國香港"
大家唔好再用，
轉用之前有巴打嘅集運教學：
buyandship or ezygo

be smart ah 各位

shipbao 係中通快遞開

寫得中國香港九成都係支那公司

講個笑話，自由港

用buyandship啦
直運葵芳倉

我amazon買野佢話由SF運
原本話12號到，而家推遲到14-21到

鳩吹多啦
如果係咁香港3m即刻摺埋唔使做啦

btw, 二手物品/私人物品 可以就咁當品名既咩?

我公司仲on9 遮都唔敢賣 而家遮係攻擊性武器？

啱啱上兩禮拜先直送豬咀口罩，手套，防撞衣，眼罩，都無事

唔好貪平用直運

你買amazon用中國集運? 你食撚左屎?

買親多數DHL

前日取貨 箱有被開過(有可能係正常程序) 冇問題

係叫你哋唔好去淘宝買呀

我amazon買，今日都收到喎

邊個海關？

海外貨運無影響

反而仆街既係amazon 到港係用sf (之前都係ups)，黎到見兩側封箱膠紙半開可以偷睇箱有咩。如果第二次都係咁我一定投訴

[緊急分析]法！不！責！眾！

P牌仔 好明顯係強國海關

我係順豐，冇問題喎，已經收到貨

阿馬遜唔用SF 基本俘問題

口罩都禁伊波拉襲港點算

其實sf 不嬲好嚴，cargo 最嚴，
佢會成日驗貨，
你寄前都check 得好緊

總之大陸公司就最好不了

屌你老母我又係sf，仲要張單攝咗出嚟，買咩睇到曬，一定投訴

我之前收係DHL，今日收果個係SF
兩個都係用amazon直送

SF有人收唔到貨咩？
Amazon CS好好服務 可以email去傾傾

點解我買左兩次都係順豐...

訂單度寫feedback畀amazon

我中文真係好差
其實乜野叫「包括但不限於」

香港自由港嚟咪呃細佬
應該指大陸唔出關啫

呢間嘢不嬲都廢嫁啦
係英國運嘢過嚟等成四星級都痴鳩線
用過一次都喊三聲敢再用
成日sd埋D垃圾email嚟
有次忍唔住想去取消個會員戶口，個閪網又搵極都唔見粒掣

SF支那公司
你寄咩收咩佢都要知
垃撚圾

小弟都睇唔明

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

扣你半個月咁囉

題外話..
係amazon japan訂啦
用集運嚟香港
俾錢用ems佢個pk集運問都冇問就變左順豐俾我1
唔知咩撚事 投訴啦 搵CS全部無視人
勸大家慎選集運商

SF 收購咗DHL 中港澳業務呀。